邊度有得學整小型電器

近排對整電器有興趣
想由小型開始入手 例如風扇仔之類
Google過但無乜資料
係咪出面無呢類興趣班

職工盟呢啲有冇